<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>

    <string-array name="sms_root">
        <item>新建短信</item>
        <item>收件箱</item>
        <item>发件箱</item>
        <item>已发送</item>
        <item>草稿箱</item>
        <item>系统信息</item>
        <item>短信模板</item>
    </string-array>
    <string-array name="sms_mock">
        <item>“你好像很重视配音演员的素质。”“必须的，我是声控！”“那、那我拍拍手，你就会发光吗？”[两色风景嘎]</item>
        <item>体院学子耐热强，没风扇，脸贴墙。武侯祠旁何处可乘凉？纵使心静暑难降，进寝室，桑拿房，辗转反侧梦不香。 汗湿裳，床板烫，欲哭无泪惟有汗千行。今年成都夏日长，装空调！陈院长！[曾译欧]</item>
        <item>将军遇到了一个掉队的孩子，笑着问他：“小鬼，要不要上马啊？”孩子用手叉腰，倔强地回答：我不是小鬼，我是小战士。”将军被他的可爱逗乐了，大笑起来：“好好好，小战士，几级了啊？怎么加点的啊？学的什么技能啊？”[东土大唐三俗和尚]</item>
        <item>李白小时候读书不用心，偷偷去玩的时候，看到一位老婆婆在磨铁棒。李白问：老婆婆，你在干什么？答：我要磨一根绣花针。李白：这么粗的铁棒怎么能磨成针呢？老婆婆说：只要功夫深，铁杵磨成针。李白默默地坐了下来，心想：我看你个针磨好了怎么抠针眼儿！[杨琨]</item>
        <item>我的狗狗走丢了，求求你们帮帮我。希望捡到它的人能送回，锅里水都开了。[白洱]</item>
        <item>“最不含蓄的电器是什么？”“是声控灯。”“为什么？”“一听到啪啪啪，它就两眼放光。”[两色风景嘎]</item>
        <item>大学里有这么三种人，一种人是学霸，一种人则罢学，至于这第三种人，想当学霸却力不从心，想罢学却欲罢不能，这种人最悲哀了...</item>
        <item>＂想成为公主吗？＂，神秘黑衣人问她。她兴奋的点点头。＂跟我走。＂她激动得心砰砰直跳，跟着黑衣人，直到她被领到一家KTV前。[yutourr]</item>
        <item>“为师今日就传授给你一最强的咒符，墙屋楼阁无坚不摧。你且听好，取上好朱砂研细，笔至均匀。气运笔尖，画圆，首尾相接，中注符文——‘拆’即可。”（Lysuna）</item>
        <item>如果莫扎特、贝多芬、德彪西、肖邦、舒伯特、柴可夫斯基、海顿、巴赫、亨德尔、维瓦尔第、德沃夏克、车尔尼、勃拉姆斯、拉赫玛尼诺夫全都在世的话，无论付出任何代价，我也一定要把他们凑到一起，然后问他们大家两个问题：一、什么样的节奏是最呀最摇摆？二、什么样的歌声才是最开怀？（地下天鹅绒）</item>
        <item>东北虽然是中国第一个解放的地方，也是中国最早吃面包，喝啤酒，吃香肠的地方，但是东北的女人和男人都很传统，东北爷们都是出去当大爷回家给媳妇跪着，为什么，因为心疼媳妇，尊重媳妇，说最简单的，在现在的中国，小三盛行，婚外情光荣的时代，东北的婚外情，是全国最少的！相关数据你们可网上查！</item>
        <item>夏天来了，女生要开始过纸巾吸油纸小电扇快乐柠檬防晒霜的苦逼日子；男生要开始过卷裤腿T恤透透冻饮料看女生内衣带的闷骚日子了。</item>
        <item>天热了，突然想起以前上学时，着装不准随便，又不准穿拖鞋，总是喜欢上课时，在地上铺一张纸，然后脱了鞋把脚放在纸上。。。（季杨 james）</item>
        <item>你要能对我一丝不苟，我就会对你一丝不挂！</item>
        <item>把古诗的后三个字换成啪啪啪~你还有好古诗么。。。两只黄丽鸣翠柳，一行白鹭啪啪啪~~~</item>
        <item>每个寝室总会有那么一个喜欢在走廊或阳台打电话的，一个躺在床上打电话的，一个用家乡话打的，剩下的一个纵观全局没啥电话可打的……</item>
        <item>冒泡泡Ｏｏ。°ｏＯｏ。Ｏｏ。°〇ｏ〇咕嘟。。。Ｏ。ｏ。〇〇。°Ｏｏ。咕嘟°ｏ〇。。°。Ｏ。ｏ〇。〇Ｏ冒泡泡ｏ。°ｏ〇。ｏ。°。。ｏ〇。〇ｏ〇。°°ｏ〇。°°ｏ°ｏ°ｏ〇。ｏ。°。Ｏ。ｏ〇。〇。冒泡泡Ｏｏ。°ｏＯｏ。Ｏｏ。°〇ｏ〇咕嘟。。。Ｏ。冒泡泡Ｏｏ。°ｏＯｏ。</item>
        <item>有些人，用歌词做过QQ签名，想表达某种含义，然后朋友问的时候怕被揭穿。但又声明这只是歌词。。。。。。</item>
    </string-array>

</resources>